我上下載速度得咁，直播有馬賽克係正常??

我直播玩Online Game果陣，用部TAB睇番個直播畫面會發現時不時有馬賽克，尤其畫面比較複雜既時候，但我直播玩LF2就好正常，係顯卡唔夠力，定上下載速度太低? 我多數擺Youtube直播
唔該各位巴絲打!

我部電腦既Spec:
處理器:Intel Core i7-4700HQ
作業系統:Window 8.1 64bit
顯示屏:15.6吋
記憶體:16GB
硬碟:1500GB
顯示卡:nVIDIA Geforce GT850 4GB
光碟機:Blu-ray RW
重量:2.6kg

顯

顯卡問題事?
巴打我要買至少邊張顯卡先夠力?
我直播開彩虹冒險同王牌對決

網速
屋企有冇行光纖呀

樓主係大陸仔

真係唔知有冇行......
100 Mb 上載速度係唔夠力直播？

你果部notebook黎 換乜鳩野顯示卡

你有無諗過上網呢兩野係"雙向"架
直播係咁架啦 個畫面質素成日都會跳360p 720p
YouTube個直播本身畫質都唔清架啦

1. 完全唔關顯示卡事
2. 你網速絕對夠

結論就係你份人咁戇鳩
唔好搞埋咁多野

真係冇辦法改善倒？

起格就起格啦 乜鳩有馬賽克

無啊 屌 我都唔想咁直接
你覺得你直播得果小貓幾隻
YouTube會唔會分足1080P既bandwidth比你去用啊
你自己去睇D得百幾views既片 都會load得慢D啦
加埋呢排YouTube個server又神神地

用你就用啦 唔好搞咁多野

馬賽克、顯卡係共產中文!

直播玩LF2

部野過熱？

好簡單 其實係你直播settings問題
你bitrate校得唔夠高
1080p60fps 建議6000kbps或以上

馬你老母賽克咩 死大陸喱

GT850 唔係顯卡係咩

係喎睇漏佢GT冇X